[只限香港]睇相估地方/街道

唔知大家對香港各區有幾熟悉呢？
呢個post po嘅相主要會係啲有車到嘅地方，請各位講出相中位置（街道名/附近建築物），答中冇獎

一有人估中會post下一張相，如果太耐冇人估中就會比hints/出埋下一題。

廢話少講：

1.：

第一題超易，LM被秒

創紀之城2期

太易

牛頭角站對開觀塘道 創紀之城

牛頭角站對出？

冇錯，第一題果然被秒

答案係觀塘道，創紀之城二期

2.:

九龍

安廬

跑馬地？

Pmq

巴打好勁！
答案係跑馬地蟠龍道，相中住宅為安廬

3.：

協調道迴旋處近啟德社區會堂（唔知係咪正名）

安達邨？

呢題係夜晚我唔識估
安蘆係朝早反而易估

似啟德

夜影搞唔掂
我比較擅長估日頭

啱
答案係啟德協調道盡頭，出太子道東嗰個迴旋處，隔離係工業貿易大樓。

4.

都好勁啊，咁快就認得出安廬！

大窩口？

有建築物算好認

青山公路葵涌段
大窩交滙處

青山公路華員邨巴士站

樓主可否提升難度

淨係影個天/影條燈柱

唔啱，請再估
出乎意料地暫時未有人估中

西貢？
呢題堅難

嗰啲太難好似冇咩意思

我post啲相就係想有啲hints去令去開果頭嘅人認得出，順便俾大家識多啲唔同地方/街

No,請再試

我以為呢張都會易估添。

搞唔掂
我投降

香港仔隧道收費廣場巴士站

Lm

粉嶺往屯門？
定係
浸大山路附近？

對唔住樓主
拍定手先
點知柒咗

matched

咁都認到

識答呢題嘅都係成日比香港仔隧道玩殘嘅人

未去過香港仔

海洋公園去過喇掛 喺隔離㗎咋

冇錯！
答案就係香港仔隧道收費廣場巴士站（企喺出灣仔方向巴士站影），位於黃竹坑

我一開頭仲以為呢題算易，因為係主幹路，個巴士站勁多巴士，仲要係轉車站
學你話齋，南區人塞慣香隧實認得

灣仔峽公園

Online 等出題

5.：

兼善里

長沙灣兼善里

好玩喎

Cls....呢張竟然秒
仲諗住瞓覺，太睇小連登仔

答案：長沙灣兼善里，與青山道交界

6.:

求秒

玩多張

1.

2.

3.

中等難度

第二張
耀興道（筲箕灣耀東邨）？

對

西灣河
筲箕灣道與大樂街交界 （太安樓出邊）

梅窩

*太樂街

塔門天后廟對落個碼頭仔

秒

前排去睇日落 match倒堆垃圾

啟德近兒童醫院個頭

1.

留名

3. 16 清曉路 Google Map

荃灣88

有行人天橋
有單車徑
左後方是西面（西斜）

加油，希望你今次估啱！

頂，去過清河但唔認得

東涌或者將軍澳區？坑口？

No, please try again

大圍行去沙田段路?

非沙田區

離島?

好多新市鎮都係用行人隧道
好少用呢款行人天橋

可能屯門

中，請估吓係邊個位

得屯門係多行人天橋
而家睇單車徑地圖

藍塘道上到蟠龍道右轉

Yes, 已有勁人秒咗

加油！
其實幅圖仲有少少提示你冇講，雖然可能冇乜

送外賣送過去呢棟樓

*冇乜用

屌唔係富泰嗰邊下話

近田景嗰邊嘅？

灰色單車徑（唔係紅綠色主幹道）
禁止巴士停車（6-10）（好少見咁）

第三張係上水清河邨

青山公路屯富路交界？

其實你已經搵到張好有用嘅地圖，所以唔使再靠呢啲嘢

恭喜巴打答中！

答案係屯門虎地。
嶺南大學就喺隔離，仲諗住富泰人/嶺大人會認到㖭

青山公路 (嶺南段)與屯貴路交界

多謝樓主比提示
唔敢再挑戰樓主啦

7.：

唔使客氣，多謝你玩得咁落力

太古城上面個巴士站？

Bingo!

一出富泰嗰張即刻靜晒，都係整返個簡單嘅

答案係太古城中心，英皇道入口

8.:

完全唔識有無提示？九龍？

試下估

Yes

下面係唔係大棠去千島湖
早幾個禮拜去完
不過唔係太確定

馬頭圍道/石塘街口

lm

呢度有冇人知

馬灣碼頭

深井公眾碼頭

Nope
第一幅太難我直接講喺長洲出咗張保仔洞嗰度

第二張喺港島

上玉桂山條山路

Well done!
答案：
馬頭圍道/石塘街交界
位於紅磡/土瓜灣

Tst star ferry

Bingo

9.:

龍翔道?

粉嶺？

黃竹坑近香港仔隧道入口巴士站？

大河道

騎劫樓主

西營盤?

龍脊？

玩多次

中

唔岩

正確。
答案：
荃灣大河道/荃灣街市街交界

10.:

megabox出面
九龍灣觀繞上橋位

九龍灣宏照道？

Try again

宏光道Kellett School?

咁快中架

認得右邊觀塘海濱公園d盒仔

1. 屯公西行近汀九
2. 綠楊新邨？

準！
答案：
九龍灣宏光道/臨興街交界

記住玩還玩千祈唔好自爆

11.:

Tst?

Nope

九龍?

Also no

愉景北商場 對面

啱

愉景灣海澄湖畔路

隔離係愉景北商場同埋白色教堂

12.：

補多張原相，上津堤部lift。唔知香港多唔多依款lift呢？

漏咗㖭

窩打老道培正道

第三幅有冇人估

幫你置頂先

東涌線？

準確無誤

何文田窩打老道/培正道交界，近九龍維景酒店

九龍灣污水截流站

我又玩下先

13.:

第三幅提示：荃灣

天水圍天一商場

秒！

我企天秀路/天瑞路交界

五選一
A.青衣城
B.新城市廣場
C.YOHO
D.圓方
E.IFC

14.:

大窩？

下面青山醫院

青衣城二期天仁對出

第三張石圍角邨?

Yoho

Nice

估錯

頂我日日經過都唔會諗到係

我唔知大窩係邊 不過睇你個名應該係叫大窩

1應該係彩榮路影出去

第二張係咪港島徑上渣甸山段路

大窩西支路

龍脊

南丫島榕樹灣碼頭？

淨係得白粉報

1.

2.

3.

3 鹿頸？

尾二嗰張係咪貝沙灣

近 差少少

錯，係索罟灣

尾三係天水圍條臭河 影個位應該係天瑞

yes

數碼港同大口環之間

第三幅係咪屯門蔡意橋

3似龍門居條橋
4湖康診所對出

3 yes 4 no

1 荃灣站
2 cwb hysan apple store
4 瑪嘉烈

其實第二張我cut咗最重要嘅特徵 提示 唔係港島,九龍

係唔係朗屏村

No

九龍區得廣東道Apple Store係街舖渣喎
但又唔係咁欂

講錯係第三張

3 係咪紅磡站老麥？

no

2. 第一城牛皮沙街

3. 有BNO入唔到嘅地方

4 田景輕鐵站側

我想請問, 有無人知, 黃子華係乜代宗師練野嘅地方, 係邊到?

下城門水塘?

東壩？

呢個係我唔識想搭單問 SOR

屋邨～

3 灣仔汕頭街

輕鐵個張係咪田景站近西北泳池？

唔該清~

我想問佢跑果條樓梯都係呢到?

謝謝

係

梅窩政府合署

長沙灣？

Bingo! 終於有人估到

15.：

比多幾張大家估

第一張係咪牛頭角站一出去個個舊式公屋？

鴨記

鴨寮街公廁

MK?

good try but nope

2. 石梨貝？
4. 磅巷

2 梨木樹
3 似博康

禾輋

鳳德邨

2 差少少
4 啱咗

第一張坪石

2 啱咗
3 唔係

nope 係港島

文輝道

Bingo!!!!
巴打好勁

第一彩虹/瀝源邨
第二似葵西

應該都易估

nope tea tea
第二個差少少

嚟多張

1 wah fu?

Tytam?

第一是咪流水響上面

梅窩銀礦灣？

3 裕民坊去駿業里條天橋？

尾二係觀塘APM 近裕民坊個條天橋, 樓下有個小巴站

第二張北潭涌

張相海黎
流水響應該望唔到海

1有冇人估到
最尾超難應該冇人估到

1馬灣

係
而家應該最易
連登又多係觀塘返工嘅受害者
又係之前擺文宣嘅地方

似元朗／粉嶺／大澳／長洲是但一個

3 機場老麥？

唔係

冇錯，非常易認

船灣？

4. 天水圍臭河

最尾係咪摩星嶺

16.：

仲以為頭兩張最易估
都算係郊遊熱點

其中一個clue係條路得1/2條線 可以exclude咗啲幹道？

1 港大二村附近？
2 力寶中心附近條橋

2 力寶出面

大澳 條街好似好多呢d畫左畫既垃圾桶定唔知咩

bingo

馬會道近天平邨

大坑道落銅鑼灣道

bingo
少顛 1咁少線索都估到

自膠 原來條單白實線係巴士線條界

有巴士線，應該係香港仔隧道啦

第六張見到南丫島但係唔知邊到黎

冇遮燈柱編號

瑪麗醫院對出

再嚟

挑戰埋 係咪馬會道左轉馬適路 天美樓嗰邊個入口

1大埔火車博物館

1 鐵路博物館？

一開頭以為係青山公路近屯公轉車站果啲地方
但見到有三枝野就知唔係

第四係咪德華公園

冇錯～

17.：

4 似荔枝角公園

美孚新邨

meifoo

美孚新邨第四期？

第一張大澳

應該係 天平向訓練基地個條

啱，第二頁有人答咗了

1圖入面有寫街名喎清
吉慶後街

景泰苑？

3青盛苑

no 有人答咗了,荃灣德華公園

啟德社區會堂

啟德呀

1馬鞍山天宇海嗰頭

Bingo

美孚百老匯街，英文名係單字Broadway

1 荃西海安路

近啦~~但再估吓~~

3 海珠路右轉海皇路
4 龍琛路北區大會堂

18.：

1 長沙灣 (?)
3 屯門泳池
4 上水北區大會堂

破邊洲？

no有人答了,荃灣西海安路

3 4 bingo
1有人答了,荃灣西海安路

寶福山有

最尾深水埗

3. 大窩口道球場, 石頭街

長沙灣道x石硤尾街

放大最尾幅圖見到寫住農樂
元朗牛潭尾

係喎

3 mask漏咗樓名

好似建築物會易估啲

最尾整張郊外
提示：新界西熱門郊遊地方

1 hsbc scb

深井

我成日行過都認唔到

2 大坑西新邨

2 彩虹（？）
3 尖東帝國中心
4 南生圍

2 大坑西新邨
3 尖東梳士巴利道
4 南生圍

3 帝國中心
4 南生圍？

1 龍蝦灣？
4 達東路公園

1 times square?

犀利犀利

cls

屌竟然估到最尾而張而個應該超難估

東鐵太和至粉嶺？

流水響?

勁呀，咁快就認得出

深井深康路（裕記燒鵝出邊）

1 長沙灣道

有次行到腳攰 坐左喺嗰張櫈度休息

emax對面過少少 觀塘繞道底條天橋

4 hku knowles 橋(?)

民主路

4 hku knowles bridge?

19.:

太子道西 侯王道巴士站

1. 唔知 不過KMB車牌個主人住山頂
2. 荃灣 沙咀

九龍城

1 唔係山頂
2 yes

1 石塘咀電車路

2 係蝴蝶站個條天橋 行去孫中山故居個出口？

夜晚真係難認啲

3 mallory street green house ?

勁呀秒到！恭喜你再次答啱！

機場金拱門

第二係咪聖約翰座堂

nope

20.：

曹公潭？

香港墳場？

yessss

屯門牛

香港墳場

yesss

49X?

Pak Shek Kok

1.城隧轉車站？

1 城隧轉車站
最尾個張香港公園 or 兵頭花園

長沙灣廣場附近(見到鴻星)
屯門時代

2 似屯公？

鴨駕？

屯門時代南翼

3 寶鄉橋
個報站係廣福道

叻仔

兆麟苑
兆麟政府大樓影岀去

1 yes
最尾唔係

兆麟近深培中學

呢個應該冇咁易估到？

吐公無長陣綠頂coaster行，呢架係481系

2. 黃石watersports centre

邊到有

岩

志蓮淨苑？

錦田河

沙頭角
黃石
大灣
坪洲

4 山頂纜車客務中心

請出招

1. 沙頭角公眾碼頭
2. 黃石水上活動中心
3. 大灣
4.東坪洲公眾碼頭

2牛頭角站？

呢條路太多人行過 好易認
我住外區都行過條隧道

唔係,差好遠

史路比開心世界架校巴

3 咸田灣?

高難度

新城市snoopy

3東壩

塞車=屯公

香港駕駛學院(見到3支香 望到南丫島)

2 荃新天地？

第三張係咪沙田入面？

3 帝都酒店

2荃新天地對出大河道

眼利
我自己都唔記得左個3支香

個信箱

3 係 湖景邨？

南山

2 東坪洲

將軍澳海濱長廊？

昂船洲橋底

Bingo ～

試下估街名

冇人估

公主道？

星街？

慈雲山 蒲崗村道？

應該唔算難估

九龍灣宏光道

見到起緊果條橋即刻知
每日個海傍都迫爆

正確

no
btw,第三張應該最易估

是

中峽道好撚正 全香港最想住就係呢到

有斜路？

3係華富邨？

鳩估坪石

no
應該好多公屋都好似

南山？坪石？

例牌 都要提下大家小心 記住唔好自爆

坪洲？

3 粉嶺樓?

咖啡灣？

第三張朗屏邨出面屋苑？

No，差少少

不。 不。

皇珠島
下白泥
鈞樂新邨

龍珠島
下白泥

青山灣

2 下白泥
3 朗屏附近 楊屋新村？

2. 龍虎山?

勁！

愛民？隆亨？

近，大灣黎

Cls，冇諗過會比同一個人解曬

真係好迫唔適合再起樓

睇到呢個po
除左覺得自己原來唔熟悉自己住左好多年嘅香港之外
仲發現原來香港係可以隨手一個街拍都好有特色

靜中帶旺

好犀利四個地方我都未去過

以圖搜索應該好快出答案

全中
點解沙頭角都會認得

睇完個po發現原來香港好多地方我都未去過

堅尼地城海旁

順利

Instagram pier

好易錯

堅尼地城新海旁

應該係西環碼頭個邊？

唔係。唔係。

NO

西環海邊？

ching成日上山下海一定識好多地方

昂坪大草原？

條橋勁長，加埋棟on9 新樓

計角度唔似太平山
只係龍虎山 甚至更西
因為個張圖位置見到中聯辦係右面

呢個位同ig pier有一段距離

香港有好多嘢值得我哋留意㗎
睇完呢個post先發覺自己好多地方都冇去過

其實我想知依個係咩站好耐

炮台山

灣仔？

炮台山站

係咪沙田新城市附近？

大興村村口

冇錯
尤其時屋邨設計
真係香港特色
隨手影一影都好有味道

冇錯，我自己都好多地方冇去過

其實出呢個post嘅原意就係想大家得閒可以留意下身邊嘅事物，多啲認識我哋嘅香港

堅城海邊

大興

大興建生 中間

鐘聲泳棚上面

飛鵝山?

勁

我估應該係砲台山 砲台山都係呢隻綠色

第三係咪拍幻愛嗰度

秒
估埋個島名？

green island

青洲

井字樓香港仲有好多
好難估

坪石好似無呢D 井型建築
愛民反而有 不過同期都好多呢

Bingo!

青洲 唔使估

唔係
其實好多屋邨都係咁樣

有座法定歷史建築燈塔

扎山道？

坪石有 不過係單塔

係呀所以呢三張expect冇人估到
中咗就真係要請佢食飯

坪洋？

我撞華富 順利

個海峽叫硫璜海峽

因為1841年1月25號英國嗰隻船HMS Sulphur就係呢度進入維港

hollywood road

大口環？

no!

灣仔囍帖街附近？

置富嗰邊?

算係 船街

爵悅庭對出

未去到咁南

QRE

後面係好耐之前一單大獲嘅山泥傾瀉嗰度
但唔知exactly叫咩名
btw ching無遮路牌

第三張象山？

幅圖有埋街名「皇后大道東」
船街

啱一半

中半山?

柯士甸山道

終於有人中！
恭喜曬

下面有巴打估中咗

sor我無留意

郝德傑道?

上少少就係鬼屋

豉油定山東

ching好pure

清水灣道？

建興

唔叫雞

屌你
2個都唔係

石澳道？

大潭道？

都唔啱，歡迎再試，你係暫時唯一一個估緊呢張相嘅巴打

有冇提示啊巴打...

都唔係

提示 港島西南

山頂道

數碼港道

我post嗰啲好多都係住嗰區嘅人就會認得，唔會太難

提示：張相我喺巴士上面影

羽毛球拍

唔係條路仲少車過數碼港道

摩星嶺道？

石圍角？

赫蘭道？

羽毛球拍群組

摩星嶺西北多過西南下話

大埔運頭角里

Sor自膠
想講香港西南講錯左做港島西南

沙咀道

我都覺得似，懷疑樓豬搭巴士返廣福道嗰陣影，
但後面粉紅色係咩嚟

應該幾易估
1.

2.

3.

2亞皆老街天橋
3科學館

但係廣福路口好似冇呢個視覺？不過欄桿一樣，可能附近？

1 沙咀道
5 荃灣西

2 男拔嗰頭
3 科學館

係拉 一定係
後面唔知

1 衛理苑

2. 窩打老道近中電
3. 科學館

1.係，球場後面停車場
5.yes

講呢句就出賣咗你啦

長洲？

唔喺九龍的

啱晒！

大埔運頭角里同廣福道交界

大埔鷺鳥林就喺呢度啦

1係碧瑤灣？

第二彈

後面嗰棟白色係咪瑪麗

1 大口環影上美景臺

係咪大窩口

某公共圖書館

坑渠

1 敬業街望麗港城

21.：

搵到，係運頭街間養老院

應該都幾易估
1.
2.

禁區

2 沙頭角邨迎海樓

港大二村？
上面好似有人po過了

啱！另外上面幾位估2同3嘅巴打都估啱咗

新翠？

第一張芒井?

1. 麗港城
3. 吿士打道近分域街巴士站
5. 觀塘地鐵站

1 詩歌舞街？

Kong u 嘅運動場

4 中環？

城門水塘嗰啲二戰遺跡？

4文華東方對出條短隧道

2.黃埔？

2 覺士道

有巴打揭曉咗啦

唔係係再上少少沙灣美景臺嗰邊 上面有巴打估啱咗

有人中左了 ，你個答案都唔可以話錯，有冇得再仔細啲

右邊出賣曬

唔係。有人講咗，覺士道。

街名？

一睇就知係藍地大街

Google Maps有冇實景睇？

應該係中間嗰一小忽

第三張卜公花園？

最尾嗰張：象山落城門谷公園

巴打似乎蒲開荃灣

詩歌舞
覺士

山市街？

全中！

1 麗港城
5 裕民坊 未到觀月墷峰嗰度

仲差第二張
第二係高難度

Bingo~

堅尼地城山市街長樓梯盡頭

覺士道

係，我周圍去

試吓估

3 灣仔 捷利中心

我自己出咗張同你1 張相一樣位，我自己都唔認得

係離島？

Yap, 1,5都岩，5個張相係係觀塘黨鐵站影

仲差第二張未有人估到
高難度

Kong u運動場好似喺隔離相入面係普通運動場

2 龍鼓灘村屋？

個到得一個場咋嘛

西貢

1 秀茂坪？

南丫島榕樹灣 ？附近有間好細公共圖書館

22. :

1.沙灣

香港最靚嘅學校

no
Hint: 1同2都係新界西

黑色欄杆
應該北區？

元荃古道？

屯公經過?

富泰嗰邊?

1堆屋係富泰？

哈羅

哈羅 屯門

一係屏廈路

正確，請繼續

沙頭角

畫風同成個post 唔同
靚到外國咁

聯和墟？

對面海邨

安居街附近?

兩個都係沙頭角 Bingo

沙頭角公路聯安街交界

冇錢

龍珠島 打風會PK

龍珠島

大金鐘行落嚟果到

堅尼地城海旁?

2. 浪茄

沙頭角公路左轉 聯安街

估影嘅地方

馬鞍山昂坪？

錯，距離浪茄好遠

Agger

昂平

Yes 係咪太易

蓮蔴坑？

千島湖?

垃圾屋苑
交通差到離譜打風又易閪

恭喜晒！咁快搵到hints

南丫島

杏花邨

欣澳站出面海邊？

蓮麻坑

馬鞍山昂平

2會唔會係塘福？

正確正確

迴光物語個mv都係喺度拍 拍得幾靚

你噏得出安居街應該係因為塊路牌？
原相：

石圍角

win10 wallpaper

墳場

某黃店 提示：油尖旺

西壩

2 慈山寺

豪宅？

九肚山/南區/山頂

石圍角巴士總站

廖創興水上活動中心

推

Tips: 以塘福為中心10公里範圍內

23.:

明明就係慈山寺個觀音
你格硬講咪三門仔比華利山

黃店：合發

1正街電梯
2愉景灣 好似係

之前搭車經過見過 而且係北區 咪鳩估

比華利山

西環英華台？

愉景灣

1 西營盤正街

東寶庭道民生書院

拍謝

因為我搵圖係搵比華利山

長沙？

1.蟹洞？

又比高手秒

第一幅圖係咪洪水橋同鍾屋村之間嗰個教堂

2美孚西鐵G出上清麗苑？

2.鑽石山站?

屌認錯自

針山

B I N G O

馬灣沙灘

24.:

2係新屯中

2.新屯

2. 城門水塘

馬灣

珀麗灣對出嘅沙灘

諗緊係咪普仁街上醫院道嗰邊

1.鍾屋村附近教堂
2.新屯中

其實佢個答案都啱 係我柒咗

2西貢巴總
3荔景北巴總

3 茘景祖堯個頭

1喺藍地影？

2. 九龍水塘 馬騮山

3. 荔景聯接街巴士站

final answer
律打街

1 新田園邨裕圍樓

圖一架車

1 是咪青衣

唔係，有人答了，係新田圍

圖一係南豐中心地下

1 荃灣站巴總

1荃灣站巴總 2南邊圍？

呢個位幾iconic但又好難認

1. 荃灣黨鐵巴總

2. 旺角聖共會諸聖堂

荃灣

我估石硤尾

影嘅位係針山 下面係城門水塘

難度兩粒星

1 布袋澳？

蒲台島天后古廟
豉油街諸聖中學

1係咪渣打/匯豐大廈中間

南豐中心
荃錦交匯處

Emax

is
is

真係好勁

上環太平山區律打街

呢個冇人估到啦掛

1.荃灣聖十架小學？

某九龍屋邨

呢個唔使諗

沙田唔知邊度

25.:

幅相近期？定幾年前

係唔係南昌站嗰個新嘅屋村

2 河畔花園

屌

yes 2係河畔

你冇遮街牌

?

個天橋

錯咗

上大帽山？

無遮你都睇唔到啦

1. 長毛.jpg
2. 曱甴總部

樓豬使唔使開2

呢個一粒星

大埔道爾登華庭

第一張你個名有提示
2.

大埔道近爾登華庭

室內有無人估

又估到？

隆重登場群組？

油塘

呢個要負星

Nono
你地估室外/建築物太勁
整啲室內你嘆下

高等人民法院門口

2 元朗公園？

1 愛民

高院

呢啲真係要講埋個街名先得

上面係小白鷺？

居然呢個都唔知

2百鳥塔

3 祈德尊新村

有無人估到呢

港島

元荃古道

元荃？

瞭望里
下次遮街牌啦

間幼稚園仲喺唔喺度

3. 祈德尊新邨商場？

石龍拱

再嚟
1.

2.

3.

仲係幼稚園
不過有無轉名唔知

冇人估？

冇遮牌嗰張就小白鷺

青衣三支香香個條徑

1貿易廣場

呢個半粒星

1. 與華街，貿易對出

上面港島 下面大西北

啟翔苑

第一張係咪長沙灣 嗰個商場

錯～～～～～

Tpark?

Exactly係優景里 但係咁都睇到咩

1.長沙灣道興華街貿易廣場

第一張係咪頌富

錯了 係元荃古道 石龍拱

係唔係拍慧

2.奧運 油麻地避風塘

980

2 大角咀？
3 兆康站？

1 愉翠苑

3 兆康黨鐵站？

半粒星

0碳天地

987

零碳天地

點睇都係三支香喎

991

Post 2:

[只限香港]睇相估地方/街道2

自膠睇錯quotation

第三炮

薄扶林水塘

下面係荃灣嚟㗎喎 右邊隔咗個海嘅先係青衣

2.城門水塘？影住兩隻馬騮扑野

1001

yes咁都中